我應唔應該delete文宣account

我總共有3個文宣acc(2 ig+1 twitter)
我應唔應該delete好 同埋熄唔熄登好？
希望大家可以俾下意見

已經將3個acc加密